既然727元朗唔畀遊行 咁不如元朗巴絲邀請其他地方親朋戚友入去玩

大家一齊入元朗搵親朋好友玩！！！！！！！！！
屌你老母！！！！！！！
大家點睇！！！

光復元朗係出咗反對通知書